連都劉細良呼籲727絕不勇武

和理非全面進場

推

細良大力一推

大良牛奶細力一推

大細陰力一推

你地成班扭曲晒意思
唔通比人打唔還拖咩

細良撥千金一推

其實佢分析得幾有道理，大家會唔會參考一下

三碗細良腩麵一推

打必還手

細良粉一推

雜果細良粉一推

不主動攻擊,但有暴徒郁手先必定10倍奉還

細不可擋良一推

係睇對家會唔會出手姐。
佢真係扔鏹水，搵人打既話冇得唔勇武，絕對還拖。

你班懦夫唔好出黎騎劫

劉細劉細～今晚個唔個夜呀～一推

佢不嬲都和理非,幾時勇武過呀條垃圾
有咩事佢拍拍籮友返加拿大咋條撚樣

學圍頭佬話頭

不生事, 不怕事

劉細力D塊面一推

👍🏻

劉華
細菌
良心
一推

劉得青山在哪怕細良燒一推

劉嘉玲
細佬仔
良性競爭
一推

劉若英
細B
良藥
一推